2050年 年輕人發起 拒絕生存黨

擁有300萬人

他們要繼續宣揚拒絕生存